{"graphql": {"user": {"edge_owner_to_timeline_media": {"edges": [{"node": {"accessibility_caption": "Divan Gro\u017enjan u Istri kojoj \u010desto tepaju da je hrvatska Toscana. S tim se svakako mo\u017eemo slo\u017eiti jer se u njenoj unutra\u0161njosti kriju pravi dragulji! \ud83e\udd29\n@danijela.adler \n*\n*\n*\n#gro\u017enjan #istra #istria #terramagica #visitistra #visitgro\u017enjan #exploreeurope #croatiafulloflife #croatiafullofmagic #amazingplaces #beautifuldestiations #beautifulplaces #explorecroatia #magicalcities #traveleurope #exploreeurope #lijepamjesta #punkuferhr", "is_video": false, "thumbnail_resources": [{"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://scontent-prg1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/218012980_817619469148056_4225695138630900151_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-3&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=sI8CKkANOHcAX-1Vpe_&_nc_ht=scontent-prg1-1.cdninstagram.com&edm=ANo9K5cEAAAA&oh=0e0ca63fcf4d6d641d2ec6c733080b5f&oe=60F52A0F"}]}}, {"node": {"accessibility_caption": "Kako bi prona\u0161li svoju savr\u0161enu morsku oazu ovo ljeto ne morate putovati dalje od Jadranske obale, a u kojim se uvalama, gradovima i na kojim otocima kriju najljep\u0161e pla\u017ee pi\u0161ite nam u kometaru! \u2b07\ufe0f\ud83d\ude0e\n@iva_un_livre_naturel \n*\n*\n*\n#vrsi #zadar #nin #visitnin #visitzadar #croaatiafulloflife #croatiafullofmagic #mostamazingbeaches #beautifulbeaches #adriaticsea #adriaticcoast #exploreeurope #explorecroatia #croatianislands #lijepamjesta #exploreworld #worlderlust #punkuferhr", "is_video": false, "thumbnail_resources": [{"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://scontent-prg1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/217673106_334254791505550_3061423632481264933_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-3&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=tmKeKAn6mc4AX_RC0HE&_nc_ht=scontent-prg1-1.cdninstagram.com&oh=0b7426b170efc7119b08c0b2d9c0dcb9&oe=60F46C15"}]}}, {"node": {"accessibility_caption": "Svatko tko u\u017eiva u istra\u017eivanju prirode, otkrivanju gotovo netaknutih staza i potoka, divi se okoli\u0161u u svim njegovim bojama, bolno je svjestan toga koliko nemar mo\u017ee na\u0161tetiti tim komadi\u0107ima raja u kojima tra\u017eimo sre\u0107u. S projektom #neOKOLI\u0160aj, cilj nam je podi\u0107i svijest o va\u017enosti o\u010duvanja okoli\u0161a, ali se i aktivno, zajedno s vama, uklju\u010diti u \u010di\u0161\u0107enje i o\u010duvanje prirode! \n*\n*\n*\n#\u010duvajmoplanetzemlju #motherearth #takecareofplanetearth #neOKOLI\u0160aj #punkuferhr", "is_video": false, "thumbnail_resources": [{"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://scontent-prg1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/217478756_197279179071583_8737938474417083718_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-3&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=KyRXzYnqQq8AX8A4qmE&_nc_ht=scontent-prg1-1.cdninstagram.com&oh=ce43071c40e6bd0a21359cb3a5dfb8a6&oe=60F4B3D0"}]}}, {"node": {"accessibility_caption": "Opatija, \u0161armantan primorski grad bogate povijesti i kulture, oaza je mnogih prekrasnih lokacija, spomenika, \u0161arolikih parkova i idili\u010dnih vila koje \u010dekaju na vas. Svratite li u bajnu Opatiju ili mo\u017eda ljetujete tamo? \ud83d\ude0e\n@vladfran.croatia\n*\n*\n*\n#opatija #visitopatija #kvarner #biserjadrana #visitcroatia #croatiafulloflife #beautifulcroatia#adriaticsea #croatiafullofmagic#amazingplaces #beautifuldestinations #beautifulplaces #exploreearthtravel#travelpics #lijepamjesta #punkuferhr", "is_video": false, "thumbnail_resources": [{"config_height": 320, "config_width": 320, "src": "https://scontent-prg1-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/217968113_4170707282964693_8812384040990558748_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-3&_nc_sid=8ae9d6&_nc_ohc=BU_0i9uU4fYAX_PtkDF&_nc_ht=scontent-prg1-1.cdninstagram.com&oh=b51cb34919042284d9f3a434955f59d5&oe=60F4A974"}]}}]}}}}